有冇人中同做過雞？

開IG

財經台？

有，佢ig連咗fb

經濟活動呱

哩個爆
有冇link先

冇啦，成年幾前，我同班frd笑爆

但點知佢係雞

有錢銀就關財經事

岀撚曬post話有plan

有冇幫襯

有 做到勁有錢
做雞好過做人

懷疑我同你同校

有個中同比老細包

中同做淡友？

張圖最尾加多句北京電視機就正

樣子身材如何？

有
會窮

笑貧不笑娼

Linkn